發現男友j自己阿妹

我男友就有加我妹fb既
我妹就好中意係fb 到post啲性感相
好多bikini相
咁佢係真係靚過我同身材好過我既

而我就有我男友fb password
我見過幾次佢search我妹

以我對佢既了解 我都幾肯定佢search我妹係為j佢..我真係覺得好唔舒服 如果係其他女都算 但個個係我妹。。
我係咁諗 佢上我屋企個陣 見到我妹係咪已經無限想像緊。。我應唔應該同男朋友坦白講呢件事？
我都唔知希望佢對我誠實定唔誠實好 我唔想佢呃我 但佢認佢有j既話我又會好難受。。
有冇sis 可以比啲意見我。。
我連朋友都唔敢講 我覺得件事好醜怪。。
唔想比人知我男友係咁..唉

人哋都係鍾意女人

整mon信和2樓

圖?

你男朋友可能想同你+你呀妹玩3p姐

成全你個妹同你男朋友啦

唔好浪費條仔青春

唔J你妹都會J其他女

既然唔飛左依種男朋友 咁你可以大方啲
問下你阿妹 玩唔玩3P

有食點解唔食

有相先評論到

我都想j下 比樓主講到扯撚左

緊係對住你呀妹扯旗啦
唔通對住個男人扯𣄃咩

我都唔差

認真一問

唔想畀咁多人j我阿妹

好變態

你咪j返佢細佬路 大家打個和

唔同，我驚佢對我阿妹唔知做啲咩

廢青又ff

認真討論下ok?

真人真事

3P囉 兩個一齊屌阿妹

同佢講下囉，唔好同你妹講啊

等我溝咗你個妹咪得囉

請善用起底功能

扑緊嗰陣幻想你係你啊妹

你妹正過你

真人真事ff緊？

又撚狗

頭先約男朋友食飯，之後佢同我講分手

女人解決問題既方法就係解決有問題既人
而唔去諗點改善自己

Page1隻波台狗就比人篤爆咗啦

咁咪兩姊妹一齊上囉 怕咩醜啫

以我對佢既了解 我都幾肯定佢search我妹係為j佢
去到依到已經唔使睇

已經唔知睇左第幾個差唔多既post

Sorry 係我表達得差

Ching 真正嘅波台狗開咩po都只會係波台
我只不過鍾意睇波，但都有感情煩惱嘅少女

post人地啲嘢可唔可以畀返creadit人地

垃圾

我喺BE開完po再過黎開

圖

乜咁多波台友都BE child登兩邊走呀